有無人見到韓國墜落覺得心涼

今年三星note7又爆炸政府又比人操控

覺得心涼 -
覺得可憐 -

利申：反韓，諗番起韓國世界杯真係火都黎

見到鬼國墮落我會心涼d

泡狗同支那人有咩分別

有韓狗偷偷留下負評

韓國咪鬼國

香港都咁，心涼唔落

Sbt

你地有無同情心架 竟然覺得心涼

樓豬ho ball

等睇下個到支那

死韓狗一早就抵撚死

駁唔到

外國人認亞洲人會話 Koreans are basically just Chinese with nicer clothes

顧掂自己先啦人地垃圾極個政府都係民選出黎
幾十萬人上街 總統都即刻跪低
今屆唔掂可以換下一個掂上去

香港就算換人都係中共傀儡咋

K-pop仲好盛行喎，睇下音樂台幾多k-pop post先
仲要LIHKG 已經反韓，都有咁多k-pop fans
仲未計韓劇同韓國電影
至於三叔，爆多幾單都唔會收皮，富可敵國既

韓狗

我諗我作為香港人無資格笑鳩人...

只能說韓國人更可笑

留負評囉咪

幾開心

韓狗真係好噁，幾乎所有都係人造人
寵寵寵，唔撚知寵咩

支持北韓炸晒成個南韓

金仔

不嬲都係咁架其實

乜游沙me打

咪撚係

但係最近中意咗個韓妹

韓國人勇武抗爭緊個時，
你班香港人乜都唔係

一向覺得韓國垃撚圾
不過我唔否認d人造人係整得好正

加甜

30個留言100個正皮

追韓星追到發晒瘟果班仲垃圾

留名

13個韓狗負皮

韓畜

樓豬

勇武民主個啲韓國人全部係晒光州同全羅地區
其他嗰啲咪係行為舉止同支那人冇分別嘅韓版支那人

你做咩瘋狂推我d post